{
  "Akashic Records": "航海日誌",
  "Logbook": "航海日誌",
  "Logs": "日誌",
  "It will take effect after a restart":"所有更改重啟後生效",
  "Data Folder":"數據目錄",
  "RESET":"重置",
  "The encoding or file is not supported": "不支持的編碼或文字格式！",
  "Sortie": "出擊",
  "Expedition": "遠征",
  "Construction": "建造",
  "Development": "開發",
  "Retirement": "除籍",
  "Resource": "資源",
  "Filter": "篩選",
  "Newer %s": "顯示 %s 條",
  "View All": "顯示全部",
  "Jump to": "跳轉至",
  "Page %s": "第 %s 頁",
  "Statistics": "統計",
  "Tips": "說明",
  "Support the Javascript's ": "搜尋支援 Javascript 的 ",
  "Base on": "基於",
  "Keywords": "關鍵字",
  "Result": "命中數",
  "Sample Size": "樣本數",
  "Percentage": "百分比",
  "All Data": "所有數據",
  "Filtered": "經過表格篩選",
  "Search Result No. %s": "No. %s 搜尋結果",
  "Numerator": "分子項",
  "Denominator": "分母項",
  "Numerator Number": "分子數",
  "Denominator Number": "分母數",
  "Custom": "自訂",
  "Show Headings": "顯示標頭",
  "Show Filter-box": "顯示篩選框",
  "Auto-selected": "自動選取",
  "Disable filtering while hiding filter-box": "隱藏篩選框時取消篩選",
  "Disable filtering while hiding column": "隱藏的列自動取消篩選",
  "Fuel": "燃",
  "Ammo": "彈",
  "Steel": "鋼",
  "Bauxite": "鋁",
  "Fast Build Item": "高速建造",
  "Instant Repair Item": "高速修復",
  "Development Material": "資材",
  "Improvement Materials": "螺絲",
  "Restore": "還原",
  "Show by %s": "按 %s 顯示",
  "Day": "天",
  "Hour": "小時",
  "Show node": "顯示節點",
  "Hide node": "隱藏節點",
  "Sleep mode": "睡眠模式",
  "Light mode": "日光模式",
  "Chart": "圖",
  "Table": "表",
  "Time": "時間",
  "World": "海域",
  "Node": "地圖點",
  "Sortie Type": "狀態",
  "Battle Result": "戰況",
  "Enemy Encounters": "敵艦隊",
  "Drop": "撈！",
  "Heavily Damaged": "大破艦",
  "Flagship": "旗艦",
  "Flagship (Second Fleet)": "旗艦 (第二艦隊)",
  "MVP (Second Fleet)": "MVP (第二艦隊)",
  "Second Fleet": "第二艦隊",
  "Type": "類型",
  "Result": "結果",
  "Item": "獲得物品",
  "Item 1": "獲得物品 1",
  "Item 2": "獲得物品 2",
  "Number": "數量",
  "Development Item": "開發裝備",
  "Headquarters Level": "司令部Lv",
  "Ship": "船隻",
  "Ship Type": "艦種",
  "Empty Docks": "空渠數",
  "Others": "高級",
  "Importing/Exporting": "資料匯入匯出",
  "About": "關於",
  "Import": "匯入",
  "Importing": "匯入",
  "Export": "匯出",
  "Exporting": "匯出",
  "Choose the data you want to export": "選擇匯出的內容",
  "The file's encoding is determined by the OS. Win -> GB2312, Others -> utf8": "根據系統決定匯出格式，win為GB2312，其他均為utf8",
  "Support List": "支持匯入：",
  "or email": "或信箱連絡",
  "Need more?": "想要支援增加更多匯入？",
  "open a new issue on github": "在 github 新增一個 issue",
  "Bug Report & Suggestion": "Bug 回報 & 建議",
  "Battle Detail": "戰鬥詳情",
  "Your POI is out of date! You may need to visit http://0u0.moe/poi to get POI's latest release.": "當前 poi 版本過低，不支持查看戰鬥詳情功能，請至 htp://0u0.moe/poi 下載最新版本。",
  "In order to find the detailed battle log, you need to download the latest battle-detail plugin and enable it.": "欲查看戰鬥詳情，請先下載並啓用「戰鬥詳情」插件。",
  "Please make sure you are using the lastest version of poi, and you did not interrupt the installation process of the plugin, so that it is correctly installed." : "請確保使用的 POI 是最新版本，以及安裝插件時未中斷，插件已完整安裝！",
  "If errors still happen, please uninstall the plugin and try to install again.": "若仍然黑屏，請嘗試卸載插件，重新安裝。"
}
